2018 P&G Summer Intern

有冇人報咗P&G Brand Management Summer Intern收到Interview?
小妹咩都冇收過...😨